批鬥告密篤灰文化無極限 文革2.0 - 現在既支那

70年前舉報地主富農有獎
60年前舉報右派特務有獎
50年前舉報教授老師有獎
40年前舉報投機倒把有獎
30年前舉報學潮師生有獎
20年前舉報修煉氣功有獎
10年前舉報暴恐分子有獎
11天前舉報武漢人有獎
10天前舉報湖北人有獎
3天前舉報溫州人有獎
今天舉報杭州人有獎
中國盛行的告秘文化